有d茶記成日整d濕鳩套餐...

咩撚鴨胸煙肉飯 點食呀

鴨胸煙肉飯 ??

黯然銷魂飯

嘩正到 大大啖咬落去
現實係得3，4塊

薄過紙 似食零食咁既肉仔

火腿蛋飯

蛋$1
火腿$2
飯$1
調味料$0.5

成本$5唔洗夠膽賣$3x

計埋燈油火蠟應該唔使20

食雜扒飯好過
有豬扒，雞扒，腸，火腿，蛋
48蚊
雖然唔包飲品/湯

有無計埋人工同埋你坐緊個位第二個人嚟咗食幾公呀？

有咩好食呀。。。。

唔好食囉

租$25